KBS歌謠大祝祭被罵史上最爛！TWICE無綵排，APINK被趕下台

今年的KBS歌謠大祝祭慘遭廣大粉絲和網民痛批，堪稱有史以來最爛一屆。

為什麼說是最爛？ 和參加的愛豆團與歌手無關，一切是主辦方的責任。 很多事情都是因到場的粉絲或者愛豆爆料，網民們才得知。 晚會開場前就有粉絲在網上爆料現場一片混亂，無票的提前混進場導致有票的無座位，工作人員不但不管反倒嗆聲「在這樣亂明年就不辦了」~

接著是APINK孫娜恩的一則PO文，直指團隊表演未結束就被硬生生切歌趕下臺，引發粉絲怒火讓APINK沖上熱搜第一。 從現場粉絲拍攝的圖片來看，成員們得知這一狀況時也很驚訝，站在台上不知所措。 之後負責制作人權容澤（音譯）代表公司做出聲明，向APINK和粉絲致歉。

而當天的荒唐並未到此結束。 TWICE在之後的直播中也提到了歌謠大祝祭的幕後。 TWICE在官方SNS頻道的直播中透露，「今天都沒有彩排，要比平常更緊張，還好上臺之後還不錯」。 而粉絲們也從成員的話裡聽到了另一個資訊「沒有彩排」，是什麼原因導致這樣一場大型晚會竟然讓表演嘉賓沒有時間彩排，同樣引起了眾人的各種猜測。幸好TWICE業務能力強，雖然少了綵排卻依舊表現完美。

當天的KBS大祝祭失誤頻繁，全然讓觀眾和粉絲們失去了以往那種激動和興奮的心情，剩下的只有不滿和怨言，當天的KBS毫無大颱風范。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

成篇文重點係我twice寶唔使彩排表演都係咁完美

韓國不嬲都On99

定延無彩排下都咁正

男仔係靈活d

Sana啲淫蕩眼神

睪丸酮爆燈